美股認真討論區 XXXIX

開定...繼續討論...

美股入門資料請參考下面本區FB link

新手lm

災 to the world

Lm

Lm買平貨

Tsla

MOLAMOLA

呢幾個月真係學到嘢

係呢種市況，分散股票組合完全失效，大多數齊上齊落

只有一種方法：一股不留

SPX 2600搏鬥中

隻abiomed唔知痴咩線升10%

睇咗Facebook F8 replay，Zuckerburg既表達都唔錯，好清楚自己要做咩，但做唔做到就唔知喇

好懷念Jobs

Mu跌左好撚多日

Diu

lm

2600停一停

屌
血流成河

腦魔一入黎就反彈

LM

tsla咩事

股JOY

投資者放棄生活態度

無錢邊有得享受生活態度

太多生活態度頂唔順

當太多人有態度嘅時候就變成冇禮貌

有貨，但有禮貌

Tesla Inc Chief Executive Elon Musk's refusal to take questions from analysts about the electric car maker's financial condition drew sharp criticism from Wall Street analysts and investors on Thursday, pushing its stock down further.

唔答問題就搞到咁

無事啦 升返啦

去運動，開巿再返黎

可以瞓覺喇

呢啲就係態度嘅代價

冇禮貌

型，係要俾錢的

又想轉燈

四月一號佢講笑破産都係咁插左野
幾鍾意佢態度

對冇禮貌既人有禮貌亦都係生活態度

倒升2%

對人既態度同對公司股東既態度, 往往係兩種態度

其實我覺得佢咁玩法，似科學/科技發明家多過做生意，可能錢係用來支持開發同埋好似計分咁測下件產品成唔成功

真係撚狗

就係咁撚狗先唔敢追put

想Apple買起佢檔野然後踢走佢
想睇佢行Steve Job舊路
睇下仲有咩新野爆出來

比你估中

大市亦快轉燈, 真係有態度

一個生意人從政
一個發明家做生意

有無人有PYPL？做咩比人質到咁殘 明明業績都beat

其實我覺得個效果幾好

真係玩撚死 平手離場算 聽日同港女玩好過

有冇可能倒升

美帝日日撚狗點玩 真係要幾撚得幾撚

三點沖就沖 唔沖就冇

買完放置play
唔信升唔返

爆佢老尾西

cls

V得咁早有尐隱憂

黎料

無事啦 ~~

個市有D 似上年十一/ 十二月？

波動完牛三了
Fat fat

一買TTWO就插爆

放心 比D 火我
滿倉等牛三
不問價掃貨 過埋昵個月火箭 Royal 級直升

沽左佢啦

121沽過 依家買返姐

atvi 中途停市﹐影響埋ttwo

來回地獄又折返人間

有無人買到成倉唔同類形既ETF

條200日線真係好難破

一眾遊戲股被玩死

哇 做淡嘅咪比個市玩死

撚狗市

入左call 1575 amazon 等gg

好多新名
仲有大波動

新聞話Amazon為了鼓勵用戶比錢時使用amazon自家支付工具，埋單時會比折頭佢地，這樣會令少左人用paypal比錢，連同早前ebay唔將paypal列為優先付款工具，兩大購物網都做野令paypal唔易賺錢

連登散戶指數vs2600鑽石能量底

beta >0 你點選股都要跟大市跌

夾死你班廢淡

幾時可以跌到$200

Ｂｅｒｎｓｔｅｉｎ分析師薩科納吉（Ｔｏｎｉ Ｓａｃｃｏｎａｇｈｉ）在會上問及，
Ｔｅｓｌａ刪減全年資本開支預算至３０億美元，會對公司產能所造成的影響時，竟遭馬斯打斷並惡言相向：「這是無聊、愚蠢的提問，請下一位發問。」
加拿大皇家銀行資本市場分析師斯帕克（Ｊｏｓｅｐｈ Ｓｐａｋ）接著問道，「現時有多少Ｍｏｄｅｌ ３訂單已經實際交車？」馬斯又稱「這些問題太枯燥乏味」，不願回答這個問題。

有性格

攪掂

Cut線好貴

尷尬電話會得罪華爾街 特斯拉股價盤前跌逾7%

在經歷了一場史上最尷尬的財報會議之後，特斯拉美股盤前跌逾 7%。

5 月 2 日周三，特斯拉 CEO 伊隆 · 馬斯克召開財報電話會議，當場切斷 Berstein 分析師 Toni Sacconaghi 的提問，並因「問題沒勁」而拒絕回答。之後，馬斯克直言分析師問題都「太無聊」，轉頭就跑去回答 YouTube 上的散戶問題。

在他切斷分析師信號之後，特斯拉股價在盤後交易時段短短 20 分鐘不到的時間裡大跌 5%。加拿大皇家銀行（RBC）稱，特斯拉的「奇葩」電話會議令投資者們信心受到衝擊。摩根大通認為，特斯拉股價今天很有可能下跌。

摩根士丹利則是反應迅速，立刻發了一篇研報狂批馬斯克。摩根士丹利分析師 Adam Jonas 認為，考慮到 Model 3 產量的重要性，此舉或將被證明是「一個錯誤」，並危及特斯拉與「金主爸爸」的關係。

即使只是 Model 3 短期生產方面的變動都會顯著影響特斯拉的現金水平、流動性和財務信貸價值。相比於其他任何因素，Model 3 的生產狀況完全可以左右特斯拉的股價，決定它究竟是向上測試他們 561 美元的最佳假設情形，還是向下試探 175 美元的最糟糕假設情形。

本次一季報顯示，特斯拉在 3 月最後一周的 Model 3 產量僅為 2020 輛，低於原定並多次延期想要實現的 2500 輛 / 周目標。

而慘遭馬斯克打斷提問的 Berstein 分析師正是想知道，特斯拉計劃今年將資本支出降到 30 億美元以下，低於去年的 34 億美元，對 Model 3 的產量和電池來說意味著什麼。

摩根士丹利分析師認為，雖然電話會上分析師的問題可能本身確實很枯燥「無聊」，但這種問題對於一家使用極高槓桿且極其燒錢的企業來說至關重要。

摩根士丹利認為，如果忽略馬斯克的令人意外的言行，特斯拉能夠取得如今的成功，很重要的一點在於其與資本市場在為他們的野心計劃融資方面的關係。而電話會議上的分析師們恰恰代表了特斯拉一直以來所依賴的為他們提供資金的金主們。

彭博社曾報導，按照特斯拉平均每分鐘消耗 6500 美元的速度，它的資金或將在 2018 年底消耗殆盡。4 月 13 日，《經濟學家》雜誌表示，特斯拉今年需要再融資 25 到 30 億美元。但馬斯克隨後在推特上發文稱，今年三第四季特斯拉將盈利並產生正現金流，沒有融資的必要。

在周三的電話會議上，馬斯克重申，特斯拉未來無需進一步融資，並否認特斯拉需要或計劃募集資金。然而慘痛的事實擺在眼前：今年第一季，特斯拉已經又燒掉 10 億美元了。

三年來首次！蘋果成為有價證券凈賣家 這意味著什麼？

上周，高盛注意到了川普稅改後的美債市場「怪現象」：川普減稅政策實施後，蘋果、Alphabet、微軟、高通等現金充裕的企業今年沒有發行任何企業債券。高盛認為，美國稅改帶來利多，令企業無需通過發行債券來進行股票庫藏股，而是可以反其道而行之，出售現有債券來為營運提供資金。

一周後，從蘋果公司 5 月 1 日公布的財報可以看出，這家科技巨頭已經開始這麼做了。

周二，蘋果財報顯示，其現金及有價證券三年來首次下跌至 2672 億美元，比起去年第四季的歷史新高減少 179 億美元。此外，蘋果還在 3 月當季庫藏股了 235 億美元股票，並宣布股票庫藏股規模增加 1000 億美元，季度分紅為每股 0.73 美元，較前次分紅增長約 16%。

蘋果現金儲備減少，原因在於長期有價證券大幅減少。蘋果目前持有 1792.86 億美元長期有價證券，較上一次財季減少 286.58 億美元。美國銀行分析師 Hans Mikkelsen 注意到，這是蘋果多年來首次成為有價證券凈賣家。他表示，

在債務到期、向愛爾蘭支付稅款、庫藏股、增加 16% 的股息和潛在的併購等方面，我們很難預期蘋果需要多長時間才能消化其凈現金部位。

就蘋果對短期固定收益市場的影響而言，我們注意到，3 月當季，蘋果至少三年來首次成為了有價證券的凈賣家，賣出 220 億美元。

而在之前的財季中，蘋果平均每季度買入 320 億美元，是個實打實的凈買家。美銀指出，這充分說明了蘋果在固定收益市場中的影響下降。

此前，高盛曾分析認為，受川普稅改的推動，以往習慣性將數千億美元現金儲存在離岸帳戶中的公司無需再依賴債券市場。這些現金充裕的企業將開始大手筆花「錢」——但花出去的並非真金白銀，而是美債、企業債和股票。如此一來，相當於啟動了「量化緊縮」模式。

金融部落格 Zero Hedge 預計，自帶大筆現金的企業將在數年內進一步凍結債券出售。想要這一狀況得到逆轉，除非這些公司主要用於股票庫藏股的現金水平過低，急需補充。在那之前，「量化緊縮」吸走市場中數以萬計的資金，私營部門創造凈債務難上加難。

出業績ma

《經濟通通訊社４日專訊》股神巴菲特旗下投資旗艦巴郡於首季大手買入７５００萬股蘋果股份，於去年底巴郡已持有１﹒６５３億股蘋果股份。
巴菲特表示，蘋果是一間令人難以置信的公司，蘋果的收入幾乎是美國第二大賺錢公司的兩倍。
巴菲特今次是在巴郡舉行股東大會前透露增持蘋果股份，巴郡將於本周六公布季績，屆時會披露首十大持股。（ｍｎ）

想問下我岩岩開左富途美股戶口 而家入左錢
但上網睇好似話要填一入叫w-8ben 既表先唔洗比資本增值稅？

我印象中開戶個陣好似冇填過呢份野 剩係declare 過自己係非美藉既外國人 咁我係咪要補交返？

hseb hsea called back?

唔想俾資本增值稅一定要填

收到Call嘅msg???

this?

Optional redemption

60億美元夠唔夠b…a就一定得

岩岩睇左 兩隻加埋 6B USD 岩岩好

垃圾HSBC

用錢定換hsbc-a
兩隻野都可以換hsbc-a

我寧願換hsbc-a好過

點解要call

錢多唔撚想BUYBACK又唔想捱貴息咪CALL 囉

hsbc 就係狗

btw tesla 真係好有態度 就黎忍唔住入

30%稅股息稅有冇可能免到 上網睇d人話免到 有d又話唔得

美國稅法好複習，好多野可以退稅

通常係股票行先扣，你再申請退稅

我自己研究下先 上網d人講到退果30%好複雜 勁多野填

Btw 大家點睇intel 呢隻股 轉左型之後前景好似唔錯

早兩個post先有個巴打話要call晨早call左

又鞭

[quote]#874
好息之徒
•
26 日前
callable? 曾經有諗過HSEA HSEB 但怕佢CALL要call一早call左

#875
失業介紹所
•
26 日前
callable? 曾經有諗過HSEA HSEB 但怕佢CALL要call一早call左b條數咁大難d
要 call a先到b
所以肯定一日a冇事b都安全…除非唔係
/quote]

我冇話想食花生 但我覺得只要過左禁call期
所有野都係有發生既可能 亦都反映左係個market價到
我自問風險承受能力唔高 最後唔入呢隻bond

講得依句預左被BIN

4% loss 咋wo 你收半年息都已經番左來

火藥味來了

我有少量，不過買得預咗佢call

估唔到我開口中 屌

唔係想bin
只係凡事無絕對姐
有感早幾個post有d巴打覺得買債實冇risk
或者覺得實唔會call你
冇咩火藥味可言

岩岩去問富途 佢答我話見證個陣富途會幫我寄埋 w-8ben 好唔唔係好信得過

我講野一向好小心
所以肯定一日a冇事b都安全…除非唔係

前設a冇事b安全
再加除非唔係

b最後一注 -$0.4左右
a就買左好耐
我之前每季加b

咁即係宜家會call b 唔係a b一齊?

依家要搵第隻去頂 hseb

a, b 一齊
hkex 有兩份pdf

輸幾多？

tbb唔怕call住
我之前有包膠叫兜到短底…”現在計”

無輸啦 搵緊第隻pfd 去買

我27. 5

8仔好似無其他唔洗比稅嘅prf

利息唔駛俾稅，股息要。

非美國來源收入唔駛俾，因資本增值而派嘅息唔駛俾

你收左息架嘛 除非上個 q買 我都係岩岩breakeven

call得番25，息都唔夠

點睇baba呢隻妖股

有意…就算出call都仲有30日息
除開唔夠tsla半日波波啦

低過 25.3就all in

ISIN US404280BP39
十年6.5%都諗得過

set左盤接刀
希望有傻仔沽貨
果d孖得大局沽

最近自己覺得穩陣嘅，反而奶哂嘢。啲用嚟博增長嘅，反而冇咩事

最近一大教訓

隻hseb今晚放左佢定等贖回好？

先股巴打交流下hsea,b轉乜好
我會轉部份去tbb先

SOJC/DKT/AEH/BSA

DKT小心我之前有齊DKT DTK
DTK call左又係唔見幾毫
但除開兩隻叫贏
不過唔會再加德銀野

我依家會買d premium<4% 個d 囉
aeh 依家 premium 2.6% call番都唔肉痛 收2次coupon就cover到

咁isg,f 兩隻都ok收一次都打和
評級bb+

好驚訝 竟然call 證明匯豐水浸得好緊要/公司借錢少左

三月尾6.25,6.5%集左40億
咁收返60億7.x%都有so

到係冇咩好轉

諗落hsbc-a 6.5%都ok
佢集得低過6%先再驚都未遲…除非唔係

咁又係 只佢評級出低息一樣大把人狗衝

佢咁做証明佢體質好近晒

有冇coco bond etf
完來hsbc 三月出左隻6.25% coco
難怪有錢retire隻舊嘢

有十皮baba
冇郁過

ISIN US404280BN80
ISIN US404280BP39
之前講過
但ib 好似冇得買
打算去Citibank問但未問

10萬美金起跳WO

20萬先岩

我ok

但預做一倍
6.5%食4%頂3年應該都仲得…除非唔得

係咪要即刻放?hseb pre-market跌左勁多

留意外交文件字眼

5月3日至4日，中共中央政治局委員、國務院副總理劉鶴與美國總統特使、

財政部長姆努欽率領的美方代表團就共同關心的中美經貿問題進行了坦誠、高效、

富有建設性的討論。

雙方均認為發展健康穩定的中美經貿關系對兩國十分重要，致力于通過對話

磋商解決有關經貿問題。

雙方就擴大美對華出口、雙邊服務貿易、雙向投資、保護知識產權、解決關稅
和非關稅措施等問題充分交換了意見，在有些領域達成了一些共識。

雙方認識到，在一些問題上還存在較大分歧，需要繼續加緊工作，取得更多
進展。

雙方同意繼續就有關問題保持密切溝通，并建立相應工作機制。

唔想睇垃圾大陸字眼，不過可以肯定無任何協議

已經即日price in

25.5 fair price

等睇侵侵撚狗

仲有一個月accrual利息，應該係25.65

等睇今晚trump trump Twitter

留定後路都冇用，已cap，等機會binc

篇文完全冇內容，遊花園

好明顯傾唔埋

邊度有得買
想leverage 一半 做

好過做定期

仲有咁多？
正常6月15日先派0.5 ，而家6月4日埋單。應該係仲少左

我排25.01接

原來elon b 係嬲鳩啲傳媒成日借啲椅寫衰佢啲寶貝車
所以燥底cut 線

ROBO
HII
VMC
GLW
TER

其實真係幾煩膠既
自己用心做野 個個就四面八方搵位疾鳩佢

但都好難怪d分析師，因為個個都put TSLA咁制

佢應該就係心諗啲分析師又借啲理由問完
轉個頭又拎嚟寫衰佢
所以嬲鳩

真係好撚型

1.美貿易代表團要求中國在2020年前將中美貿易順差縮窄2,000億美元；
2.要求停止對中國製造2025計劃中涉及的行業進行補貼；
3.要求中國不要針對美國農民和農產品；
4.要求中國不要就美國對來自中國的投資加以限制進行報復；
5.要求中國在7月1日前就外國投資發布負面清單。
6.要求中國將所有商品關稅降至不高於美國的水平；
7.要求與中國每個季度舉行會議以評估進展；

其他還有包含撤回現在在WTO的申訴，然後不准對美國的制裁做任何報復

侵侵開始出tweet，暫時冇料到

hseb,a停埋牌

都叫回返少少既

178盤前買baba 宜家189

永別了 連埋AEK

用阿基米德就慘慘豬

妖股,唔會再掂呢隻野

上兩季試過績優見光死

便宜莫貪

BREAKING: US created 164K jobs in April vs. 192K expected; unemployment rate at 3.9% vs. 4.0% expected.

會唔會又收皮

點解停牌

咁快-1%

好彩自己都信baba係妖股 又走曬

bidu都好妖
最近日日同納指逆行 再黎個反方向大單邊
不過幾易捉到路

琴日果半日反轉為乜呢 呢個市真係

睇出邊d post,阿根廷第一個出事?

真 股災？

who cares?

可能 東南亞都有大幅走資現象

hseb 係咪要俾埋0.5先Call走

aapl

好息巴可以出嚟binc

aapl@180食左先

ANET - 10%

之前已經提過大家EEM貨幣轉弱

土耳其都出出地事

有朋友係印尼開廠又地產又地又有島乜乜乜…之前吹都話匯搞到佢入晒肉

淨睇香港都知奶嘢

176 食咗

ANET發生咩事

佢初初去(好似成10年前)話經濟增長幾勁
我都信佢買左eido
本來都諗過買屋收租但我唔想去dd地方冇跟機

估唔到今日係納DEE生性大個仔
撐全家

納DEE

Aapl

歐洲同日本嗰走勢仲係好靚仔

新興市場全pk，美國普通

金屋藏印妹?

日本都冇開市
你咁講763都跑贏大市啦

講d由佢得知既野
印尼收租係一收收二年錢

生果嘅極限已經到咗 輪到我架NVDA發揮喇

X2

AAPL 撐起大市

食早左
但好耐冇贏錢濕濕個口好過

今晚咁多人食AAPL 死都唔走住，渣左六年唔捨得放

哇
你咁都唔發

師兄你好肥姐

6年

自膠

只係最近既感覺

爆升

夾

AAPL 183＄ 冇break

學巴菲特呀，今日升咁多，可能都係出咗新聞話佢第一季又增持AAPL

今日幾好炒

真正大戶得巴神可信
其他個d乜鳩高盛摩通瑞信全部鳩up唔洗成本

有aapl既巴打

Agger
巴神死左到時唔知點算好

又創新高

176走哂 而家好辛苦

唔識玩唯有佛系大法

早d訓 唔好望

X2 等下次

長揸先係皇道

好辛苦 好想買番 有種冇貨焦慮既feel

買左成年就係睇破頂

唔好諗 收市跌番都未定 辛苦黎為咩丫

睇下揸咩啦，隻PFE都揸過五年，到放果日隻野都係on 99咁

道指30天線、200天線之間個夾縫越來越細，想射想射嘅感覺

美國有巴神
香港得班大師同牛鬼蛇神

想問下咁依家有HSEA 同HSEB 係手係唔係即係咩都唔使做等佢call back 完俾$25 我?

已決定 跟巴神買spy or qqq算
港股真係垃撚圾

M字額呢種過渡性設計，宜家啲新機為咗睇落似iphoneX，竟然一齊抄

笑死 搵港股比

香港有沈大師

佢又真係講埋出黎比人聽買咩 但少輸...

屌 依d咪實力表演
佢宜家好多cash 但只係買aapl
難道佢真係等股災
希望黎緊股東大會 會講講

老美

巴神真偶像

前日掛買唔到aapl真係好傷

屌巴郡條廢老自己隻妖股ytd仲係負數

好耐冇全綠 好治愈

蘋果既極限到左 係時候到我架baba發揮

希望尾市唔好倒插

100%cash全綠好似輸錢咁

除定先啦

請珍惜巴神

佢既 cash 唔可以亂郁 佢既保險要拎住足夠多 cash 先安全
同埋佢搵唔到好野買就唔會買

Baba 爽到呢，遲起身都有位俾你入市

盤前玩左轉算

各位前輩可否指點下小弟
第一次買遇到call ，收左幾次息叫做輸少少

巴神唔死都就退休

25加埋息

(買入價-25)/0.5

誠哥都退休 巴神都87了

咁請問幾時有錢收返?? 睇就話64 call back

Sor 睇錯 以為問幾多次可以唔駛蝕
可以賣左去/可以收一次息等收番錢入你個戶口

謝謝解答

hseb就25+一期息多幾日
a你自己計佢上次除淨到果日有幾多息

成個市淨係睇AAPL
好鬼SIMPLE

baba 唔驚，美國佬on99 一升市個trade war 都唔撚記得， 上到190到195 put 尻佢

巴打咁啱呀

SRPT 12%
又有新藥？

個個都唔記得trade war

6月加息

5月12伊朗核協議

連日反彈希望變返升市啦

有冇巴打有玩etf?

星期一恆指爆升又撚狗

非農係呢個時間影響力好大下咁

負數兩日又變返正數，繼續坐定定等股災

想點玩

求教唔識玩

借口黎姐

有冇機會即晚人踩人

人踩人買貨?

仲有人未買😱

升買跌沽

臨完場大插水

V 突破？

咪心急

commodities 同crypto 重好硬....股又升

全世界咩都升先驚

大家點睇

大市仲要W幾耐

走左？

嘩.....

無貨係手好似輸錢咁

好波

俾市玩到瘋

希望今次真突破

破新高再算，而家貿易戰都係睇窄幅上落

DIS 點睇？

新手想分散風險買d 美股
因為儲本想逐d 逐d 買
每月5000
持有匯豐及s8証劵戶口
請問係長線既情況下
用匯豐黎做操作是否比s8適合？

個人長線睇全球大回調既應該會係呢一兩年內發生
s8會否成為回調之中既犧牲者?

另外想問下匯豐收費是否合理，月供形式咁買會唔會太蝕底

希望各大佬指教

長線定短線？

NOBL點睇

新手貪方便就繼續用匯豐啦
有心做trading就咪鬼用佢 出名貴

值既

早二星期 比中興單野 心大心細諗緊走唔走BABA 驚比人搞九佢
再加上呢度巴士話走黎避險 點知升到而家

170走哂

尋晚未等到就訓左

呢度都係討論，況且真係傳過消息侵會搞baba
最後做乜trade都係自己權衡利害、自己負責任嘅

Apple無令我失望 好滾動

股王磨160-175磨左半年都有

呢隻不嬲妖
由 19x 插16x
再直上 20x 再插 17x 宜家再上 18X 都係半年既事

鐘意坐過山車咪玩下
上上落落滿足你愛剌激既心情

上星期清左港股倉，轉哂玩美股

雖然港股e 兩年都有賺
但係覺得好唔實在

淨係會留錢玩港股 IPO，同埋每月幾百蚊貨仔既期權賭下錢算

證明佢都有佛系性質

Our high level delegation is on the way back from China where they had long meetings with Chinese leaders and business representatives. We will be meeting tomorrow to determine the results, but it is hard for China in that they have become very spoiled with U.S. trade wins!

侵侵要出新招鳥

畢菲特：今年8月我將會88歲，「8」字於中國代表吉祥，或今年有利於中國進行併購。他又提到中美兩國過往一段長時間以來都是全球的「超級勢力」，兩國有許多共同之處，但有時候兩國關係也趨向緊張。總括而言，中美兩國處於「雙贏狀況」。畢菲特表示將尋找機會擴大中國投資，目前巴郡仍持有比亞迪（1211）。

好彩 週末前放曬D LMT
又可以等佢插了

BABA JD BIDU

Dji 去返24500附近又黎過

話時話，ARGT同AGT 2隻阿根廷ETF都唔係跌好多，做左貨幣對沖？

對比EWZ，巴西仲好似跌得勁啲

嚟緊會留意既earning

Tue: DIS
Wed: Softbank
Thu: NVDA

NVDA 希望生性d

掘礦日日賺

上次earning 好但撞正股災
莫非今次又...

各位 放心我唔係話推個波比人 做決定係自己
只係覺得成日時不與我

我都係 美股似係價值投資多小小
港股任人舞

起身又收錢，係醒神嘅

有人成功同TD講價，減到$2.95

NVDA印象中有6成以上earnings後都唔方好野..

我都想要

你可以開firstrade

油價升穿70蚊點睇

1st trade係美國保定支那保？如係支那保15萬港紙就算了

美國

商品慢慢上，通脹

之後加息？

上80機會好似越來越大

開户幾錢？

咁攪美金有排升，新興市場有排chok

無最低要求

都好，係IB射貨過去

0

美資行射美股去美資行，手續同本地行射港股去本地行一樣？

未試過，唔清楚

比我搵到Firstrade promo

Make a full account transfer from another broker or open a new account at Firstrade to take advantage of this special promotion

ib 射出好貴
入就免費

唔好再升著啦我仲未開通美股 我要買ATVI

未有好轉

同蘇民峰睇法一致

似乎而家美股獨立思考. 而歐洲就因為美元強既關係所以自身貨幣平, 所以歐洲市都係向好..... ?

我個DIS 老鼠加油

彈埋今日
冇左大單邊就係考驗時候

成熟市場多數係貨幣弱，股市強。貨幣強，股市弱。新興市場就多數相反，股市同貨幣同方向

個人睇EEM同歐洲唔會差太遠，都係唔睇好

點入錢先

eem 係咩來架

開左美股戶口，但錢未到大股已升左上去

唯有繼續沽空港女 但風險愈來愈大，水位愈來愈細

升果少少點叫升左上去呀

女朋友話佢屋企人開價50萬 癡撚線...

回錯post

第四次太陽燭低成交貼住三角形
今次枝陽燭最大枝
今日收市如果係陽燭就突破
如果係陰燭應該會跌得勁過之前個三次

🐻

部署好曬 聽天由命

黎枝陰燭可以瘋狂put
易玩好多
陽燭就唔知點玩

咪call

升就call 跌就put
食曬就fat fat

有美股無煩惱

想問td 開戶口,你地會選邊個?

1.TD Ameritrade FDIC-Insurde Deposit Account，入金在銀行，就受到美國聯邦存款保險的保障

2.TD Ameritrade Cash， 入金在券商，則受SIPC保障。

富途美股收息除左扣30%仲駛唔駛額外比錢？

試下燈一燈,

267 入spy

Nvda 好強勢 要唔要入手追佢業績呢

乜料

lm睇

禮金?

50萬禮金，佢老母賣女

侵侵咁早已經出咗8個tweet，不過都係啲小事

估唔到今日都係繼續夾，完全漠視侵侵同習總後着

老老豆豆點到你唔伏
上個月尾仲人人喊打faag
依家隻隻都生生猛猛 jarjar 聲有頂破頂
四天王FAANG 係咪已經歸位

佢屋企人俾你？

屌拮穿個套飛喇

如果今晚轉燈
應該倒跌300以上

長夾長有

哇 獅子開大口 我都係3萬8

mro痴左線

直程係人口販賣

美股鞭鞭有力呀

美股有良心

好耐無上水
AAPL比老巴加持完係唔同D

Trump trump 無出招屌中國喎

Nvda

年輕人應反問自己為何把握不到買入$220 NVDA的機會

我好討厭條女屋企人
因為佢父母都係賭徒黎 賭馬賭波乜都賭
都唔知係咪趕住攞錢黎還賭債
佢仲要住公屋 都唔知點解可以咁
可能條女講過下我識炒股 收入都唔錯
但勢估唔到會咁狼死 癡撚線有病

盤前買入

就係賭徒先拎個女來賣

個市終於有d 起色，呢半年好難捱

1萬都嫌多

家庭問題最難搞

娶完都有排你受
50萬只係首期咋

等DIS聽日出業績

大佬我又唔係d咩豪門
自己公屋出身 父母乜野物業都冇
我自己得個兩百零萬 又冇樓乜都冇
每個月都係租樓住 仲要養退休兩老
本來未同條女拍拖前對佢地印象已經好差（我自己老竇都係欠債賭徒 ）

今次我係咁依打聽下佢地想要幾多
我嚇到呆左

50萬就唔好結啦，條女有責任幫你negotiate, 學下trump點deal

開始跌？

呢d情況一蚊都唔撚比，唔擺洒，簽紙結婚搞掂

休息下姐

打番場禮金戰先?

睇好電影業務帶動業績，唔計marvel系統，黎緊仲超人特攻隊2同魔王級 Fozen 2 上映

好大條

短期波幅難敵長線持有

可以開始反手

agree, 一時妥協比錢廢老fing 兩老或成最大贏家

賣女

咁夾硬黎第日有排煩, 日日俾兩老怨到暈啦
睇下果兩老紙老虎定堅仆街, 紙老虎就易搞

如果堅仆街
呢啲情況一係同條女私奔, 一係就飛左條女

救撚命點解我買MU會變左MUDSW
禁取消佢仲係度排緊隊

Mu 好咩
屌224放左nvda

點算好 依家禁取消又冇反應
隻股又冇成交
點解會咁

249止賺離場，之前成日衰貪心唔止賺結果輸番轉頭

打去8仔 cancel

買左五十股由170草到依家 經過咁多個頂
最後

同N記同生共死呀

QUEUE住左cancel唔到 我屌

等一陣就冇事
佢有時係咁

tesla 真係炒股黎，一日5蚊6蚊上落

希望冇沽盤

其實係點搵美股期指

oled彈完一日就無力

聰明既連登仔今日一定係滿倉

冇呀

聰明既連登仔今日之前一定係滿倉

又升

應該10號公佈業績後會收皮
但有信念strong hold不必怕

年輕人應該好好把握ATVI爆升前既入市機會

係咁升

NVDA又再試衝250
希望唔好又撞到股災啦

業績如果唔beat 實有得比你220買

升到trump出新招搞中国又撚狗市

隻嘢vol咁大
有得升有得跌

禮金以前就話真係賣女先要比咁多
而加無左賣女既層面
邊洗比咁多
我聽過既全部10萬內
女方家長收到之後有D仲會買番首飾比個女

到了

屌 成交左
買左萬幾股MUDSW唔知乜春

係 2018年暫時都係210-250上上落落
希望真係有靚業績帶佢衝過250啦
同埋唔好爆D政治野燒到佢
好似之前AMZN咁

巴打諗清楚，結婚真係唔係2個人既事
同外家唔夾好影響以後生活
除非你同條女真係非常合拍同又可以唔洗理D老嘢
如果唔係有排煩

This one??

Company Details
Mudrick Capital Acquisition Corporation Formerly known as Mudrick Capital Acquisition Corp. Mudrick Capital Acquisition Corporation is blank check company. The Company is formed for the purpose of effecting a merger, capital stock exchange, asset acquisition, stock purchase, reorganization or similar business combination with one or more businesses.

趁市好沽番出去，有咩風吹草動隨時沽唔出。啲財經網頁連company description都係空嘅

係 我真係唔知點算
掛緊0.65 希望沽得返出去

我想買mu唔覺意落左MUDSW
依家都唔知點好

全部都係你？
Ave. Vol. N/A

Share Volume
39,900

睇分鐘圖今日好似得你呢單成交

APPLE嘔奶了

屌

我得萬二股咋wor

屌你老母俾返d錢我啊

全日得1棍

留名等睇無啦啦爆升 連登仔變香港巴菲特

慘

點撚解咁都可以買錯
俾返MU我呀屌

入左 D KO 飲下可樂先

段巴

依排個運真係好衰
咁大整蠱

股神段久

真心笑左，買錯股 / 買變賣 我以前都試過，即刻反手平倉都係輸少少手續費，段巴慘在買錯左隻冇交投既股份，想走都走唔到

嘩，操控股價？小心比美證監查呀!

hsea hseb係未諗住直接停到收回

開市
今晚未必守得住

屌 沽唔出去

俾返d錢我呀屌你老母

聽日熊熊

想知後續 段巴可唔可以貼下倉
其實係佢 system 問題
定你自己禁錯？

佢幾時做左樓主

不如大家估下要幾多個交易日段巴先清到貨

令日沽100慢慢黎

要搵market maker 賣sosad

侵侵有野講

不嬲5月12號前都要宣布嫁啦

準備大升

路透引述消息人士稱，美國總統特朗普周二將提出涉及150億美元(1170億港元)的削減開支建議，包括民主黨支持的兒童醫療保險計劃中減少約70億美元。

有關削支金額低於此前傳聞中的600億美元。

華府官員表示，削減對象將包括「未指定用途的款項餘額」、或是尚未支出的款項。他並稱，削減開支措施將不會對兒童醫療保險計劃本身產生影響。

該官員稱，目前的削減開支要求不會影響兩黨在2月達成的兩年期預算協議。更多的削減計劃還在擬定之中，另一份大規模削減開支計劃將在今年稍後提出。

125日

原油：川普周二公佈伊朗核協議相關決定 推動油價回落
2018-05-07 20:45:05.505 GMT

記者 Sheela Tobben
【彭博】--美國總統唐納德·川普周一發布推文稱，他將在周二下午宣布
有關伊朗核協議的決定。美國市場原油價格受該消息影響回落至70美元下
方。
* 基準原油價格在川普推文發布後立刻下跌超過1美元，全天首次跌破70
美元關口，並導致WTI周一的漲幅損失大半。截至美東時間下午3:38，WTI
原油上漲11美分，報每桶69.83美元
* RJO Futures的資深市場策略師Josh Graves表示，川普宣布了公佈決定
的時間，同時沒有再次抨擊伊朗核協議，這可能給了市場一些信心，猜測
協議可能不會完全廢除
** 他說，維持伊朗核協議意味著油價可能回落到60美元區間中段
* 在倫敦ICE歐洲期貨交易所，7月份交割的布倫特原油上漲1.30美元，至
每桶76.17美元，較同月WTI溢價5.55美元

trumptrump尋日出個tweet, 油股即刻回番

無盟友撐應該唔會退出

噤多科技 晶片股 隻隻差唔多 都唔知點簡 有冇無巴打好似我噤每樣買D

直車qqq囉

無知一問係咩黎

段巴 玩細價股財技

琴晚入左金 希望上番區間頂

Iran deal 成功既話，金價唔係會跌？

自己上去睇

唔知 trump tweet前買

扮入錯貼倉 可能有內幕 升一倍

soxx 好D

段巴我想食二手飯

段股神唔簡單 玩美國財技股

Interactive Broker 一問
咩叫 Equity with Loan Value?
我應該無借過錢買股票

可抵押淨資產值

例如正常藍籌可以抵押就計
仙股冇得抵押就唔計

我收到 email 話 margin cushion < 1%
即係講緊 Equity with Loan Value 太少?
會有咩問題?

呢啲打去ib問啦

buy stock on margin? or cash account?

揸莊

升埋今日好啦

彈完

future趺緊

想問問,份w-8ben 表格,之前填過俾匯豐, 而家想開fristrade ,需唔需要再交多次份表?thanks

First trade有咩好

緊係要填啦

本來想td,但好似見過有人話遲下td會將美國 acc搬返香港?

用富途/8仔仲好

但見好似冇sipc果d保障

其實美股有無得提出 好似港股咁

會唔會搵個有錢女 更加實際

I will be speaking to my friend, President Xi of China, this morning at 8:30. The primary topics will be Trade, where good things will happen, and North Korea, where relationships and trust are building.

撚狗call?

知唔知DIS幾點出業績?

no margin, cash account
seems system on9

侵侵仲未講野ge

今日朝早大陸，下畫伊朗

你所打既電話號碼暫時未能接通，請你稍後再打過啦...

AAPL小時圖/日圖好值搏
希望今次唔洗比人撚狗咁撚

野都未講就跌定先？
定講得好d即升番？

介紹隻好股俾大家 MUDSW
好快就會開始爆升要買趁早

仲未放得出

all in

快D update你個post個portfolio
記住加埋呢隻

今鋪真係隨緣買股

gun

報左俾美國證監了 一路好走

賣左30股
我極度懷疑係落錯盤

侵侵幾時先莆頭啊

有巴打樓上講左 gun ...
可能佢 gun 幾蚊諗著燈死你
段巴出招打殘佢

美國3月JOLTS職位空缺 655萬人，預期 607.5萬人，前值由 605.2萬人修正為 607.8萬人。
又破新高?

屌你老母京東
京東坊都好過你

有巴打幫你買些少吧

豬到冇晒錢

每人幫段巴買一股，另類眾籌

幫得就幫

你買黎做乜嘢

油價突然大插

開始爆升

trump will not withdraw from Iran deal

想追多少少ATVI各位點睇

有貨？

向伊朗實施新制裁 並不會退出核協議

油價急跌 4%

兩頭蛇

依條廢老好難觸摸

學埋aapl 啲好嘢

‪Elon Musk spends $10 million of his own money on Tesla shares - CNNMoney

Bloomberg News reported that Trump will announce new sanctions on Iran, but would not leave the deal, citing CNN. However, CNN appeared to report that Trump would restore sanctions, marking the first step toward exiting the accord.

都唔知有乜要短期內分兩次傾 根本美國成班大人物已經去晒中國 有乜咪傾埋佢 係都要大陸個邊又去一下（留學個幾月前咪去過） 感覺似兩邊嘅國民交稅比雙方官員去旅行

又一車車車落淡友身上

即係withdraw 啦
難怪升唔起

無盟友support 好難退出，但唔退出又有新制裁好難明

好撚波動

個燈制就壞

可能照可以出口油但加其他制裁令出口難左

等埋貿易戰由trump confirm埋，又準備起飛

大插水

Yes diu

Oil pares losses after NYT report that Trump told Macron US will leave Iran nuclear deal

我啲EA 同Dis

琴日都有諗入，但係中國野好驚

The officials cautioned nothing is final until Trump makes his announcement from the Diplomatic Room of the White House at 2 p.m. ET, and held out the possibility that he could change course.

聽日睇佢重播演講

CNN報民調好多人唔想侵退出，同埋如果要對中國緊打貿易戰，咁伊朗會好關鍵，因為佢係一帶一路個尾門。即係而家侵唔想伊朗玩核，但又想伊朗幫手，然後美國人亦唔想侵一嘢就整死或放晒生伊朗咁兩極。所以之後就睇下佢會唔會用馬克龍個偷雞提議囉

dq earning beat都

平民一定唔想多事，但伊朗同俄仔企埋一齊令美國好頭痕，歐洲都覺得係bad deal 但都要deal

美國唔deal好麻煩，會攪到油價急升又撞正加息，完全係玩自己同FED。而且金仔都望住，西方世界同韓國怕俾金仔呃，你估金仔唔怕傾傾下會俾你忽然飛起？同埋始終都係一帶一路果個問題。如果侵同伊朗傾得掂，咁金仔就肯定會同中國愈任愈遠...

呢似係侵侵上任後第一次試打小boss，但而家咁樣、民意同盟友都縛手縛腳，其實好有違佢性格。對中國就一手大D、仲一堆盟友同你拉好繩，預備幫手炒中國；今鋪無朋友，又少咗啲D，佢又會打成點？好想快啲知佢會點做，希望唔會失望

shopify 強勢到

如果我想每月定時買2股intel 收息同長渣 用邊間好❓

牛牛都算平 2蚊

用hsbc 係未好On9

牛牛除左冇銀行穩陣
入錢又方便 手續費又唔貴
真係幾正

稅就點都要扣 但買一買要十幾蚊美金

就drop 了

KO earning beat 完都無起色⋯
52 week low 入左貨
希望佢生生性性

美股好似無存倉費，反而如果一個月無交易，會收每月5美元戶口服務費。

WASHINGTON (AP) — The Latest on President Donald Trump's decision on the Iran nuclear deal (all times local):

12:55 p.m.

President Donald Trump is following through on his campaign threat and withdrawing the U.S. from the landmark nuclear accord with Iran.

That's according to two people familiar with the decision, who spoke on condition of anonymity because they were not authorized to speak on the record. They did not have any details on how the withdrawal would unfold.

等兩點

有無巴打有玩加股
有無幾隻潛力股可以研究下

我睇好intel nivda 既
想買埋tsmc
it field 未來5-10年都係佢地玩曬
tesla 同amazon就真係都有d 想
但一股都唔少野
香港藍籌入手成本高...

新興市場的動盪是否會蔓延至整個金融市場？指標會說話

《Zerohedge》報導，過去一個月，美債殖利率和美元指數總算呈現正相關走勢，對新興市場資產造成威脅，一方面為資金出走，另一方面以美元計價的債券的償還壓力增加，而美國銀行指出，巴西里拉的走勢將成為新興市場動盪的指標。

去年美元指數與美債殖利率脫鉤，使許多外匯策略師嘗試找出殖利率攀升無法帶動美元的原因，而此情況在今年 4 月發生轉變，中國央行於 4 月 17 日宣布降準 1%，美銀認為這是帶動美元走強的主因。

在美債殖利率攀升的同時，美元亦走強，在中國宣布降準不到一週後，10 年期美債曾短暫突破 3% 關卡，這對許多華爾街人士來說，3% 關口是個嚴肅的「心理關口」，因為殖利率突破了 3%，許多風險性資產恐怕將受到威脅。

美銀在最新的基金經理人調查中顯示，這些專業人士會在 10 年期美債觸及 3.5% 水平時，離開股市而轉往較安全的債市。

此外，除了中國央行降準，在過去兩周，包括英國央行、加拿大央行、瑞典央行，甚至歐洲央行在內的央行都變得溫和起來。這使美元走強變得更明顯，新興市場貨幣對美元的匯率下滑。

新興市場開始出現裂痕，新興市場貨幣土耳其里拉、阿根廷比索、墨西哥比索、印尼盾接連崩盤。

那麼該如何判斷新興市場動盪是否會系統性地席捲整個金融市場，並蔓延至已開發國家。根據美國銀行的說法，答案非常簡單：

新興市場貨幣從不說謊，當匯率下跌至 1 美元可換 4 巴西里拉時，將很可能導致去杠杆，並使危機蔓延至信貸投資組合。

如下圖所示，每當巴西里拉兌美元匯率開始下跌時，或美元兌巴西里拉接近 4 時，總是會伴隨著金融危機：(8 日，美元兌巴西里拉匯率為 1 美元兌換 3.5503 里拉)

除此之外，美銀的首席投資策略師 Michael Hartnett，指出另一項新興市場的壓力指標，他指出摩根大通新興市場債券 ETF(EMB) 也可以作為危機指標，一旦 EMB 跌至 107.50，即是投資者該離開新興市場的時候。

邊位好心人

香莢蘭價格破紀錄 貴過銀價 英雪糕商停產

廣泛用來製作甜品的香料「香莢蘭」(Vanilla planifolia) 價格漲破歷來紀錄，最新達每公斤約 600 美元 (約新台幣 17869 元)，比銀價的每公斤約 530 美元 (約新台幣 15784 元) 更高，有英國雪糕公司已停止出售香莢蘭口味雪糕。

分析指出，追求使用天然材料的飲食潮流令香莢蘭需求急增，加上主要產地馬達加斯加經歷風災後尚未復原，以及黑幫藉炒賣香莢蘭「漂白」由非洲走私紫檀木往中國的不法資金，令香莢蘭價格進一步被推高。

香莢蘭原為香莢蘭豆的果莢加工而成，由於種植困難，是全球第二昂貴的香料，僅次於番紅花。全球生產的香莢蘭逾 75% 來自非洲馬達加斯加，其餘主要產地包括巴布亞新幾內亞、印度和烏干達。市面上亦有利用米糠、丁香油、木材甚至石油等提煉的合成香莢蘭香精，估計為 9 成生產商選用，遠較天然香莢蘭普遍。

近年因大型食品生產商如聯合利華 (Unilever)、雀巢等承諾停用合成調味料、轉用天然材料，令香莢蘭需求急升，價格暴漲，由 2015 年每公斤 100 美元 (約新台幣 2978 元) 增至去年初的 600 美元。

雖然去年底香莢蘭價格一度下滑至每公斤 550 美元 (約新台幣 16380 元)，但因今年收成狀况未明朗而再次回升，貼近 600 美元，比每公斤約 530 美元的銀價昂貴。

英國雪糕生產商 Snugburys 表示，公司每周生產 5 噸雪糕，1/3 含有香莢蘭成分，去年向供應商購入天然香莢蘭萃取物的價格較以往高出 30 倍之譜。英國手工雪糕店 Ruby Violet 亦稱，由於無法承擔天然香莢蘭價格，早前已停止供應香莢蘭雪糕，並料情况在「可見未來」持續。

香港《明報》引述環球市場分析公司 IEG Vu 大宗商品分析員蓋爾 (Julian Gale) 指出，天然香莢蘭價格高企，與去年 3 月馬達加斯加遭熱帶氣旋愛娜沃 (Enawo) 吹襲、大量香莢蘭田受損有關，同時全球對天然香莢蘭需求強勁，令其價格高踞不下。

法國香莢蘭貿易商 Eurovanille 估計，風災令馬達加斯加損失 20% 天然香莢蘭產量，其他地區產量未足以填補需求缺口。

全球天然香莢蘭貿易，令當地大批搶匪群起洗劫香莢蘭收成。非政府組織 Fanamby 指出，農民因怕遭搶劫而提早收成轉售，令香莢蘭產量與質量下降，使香莢蘭價格泡沫惡化。

而「與政府關係密切」的黑幫近年向中國走私紫檀木，獲得數以百萬計美元資金，亦用於囤積及炒賣香莢蘭，藉以洗錢。業界估計，香莢蘭價格因走私紫檀木相關的炒賣活動升高 5-10%。

有人肯接貨?

肯定係Mu買家

我以為要坐牢一半個月

恭喜

滿倉

Withdraw

反升

一棍上一棍落

阿侵真係.....
啲分析話會唔會影響埋北韓棄核 各位點睇

一支陰跌番晒

國際嘢一向有強權冇公理，北韓係唔係真棄核都冇人知，仲點分析到影響?

前兩晚可能真係升定先 一早收曬風侵會退伊朗

唔通n 記真係次次都冇運行

呢棍真係..

SPLK NTNX

睇唔透侵侵想喺伊朗身上要乜... 如果佢真係純粹為國內選情我會覺得佢好鳩囉

第二波攻勢
令國際市場波動，買定離手買邊一邊會贏
其實係咪好似圍棋咁，特登留一條線出黎
為左引中國入局永不超生

開市了

條友諗咩都真係無得講定 同金仔互撚左咁耐 最後可以BBQ
今次話唔定又係想重新整份新協定 雖然iraq誓神劈願話唔會再理

我都覺得應該向呢個方向諗，佢啲禁運其實最快90日後先開始。同埋... 2點鐘講完之後輕輕跣咗一腳，然後而家開市10分鐘都無咩事... 伊朗仲講明重煉鈾元素都無咩事，硬係覺得有古怪

其實除咗令個市場波動之外,退出伊朗核協議對美國有咩好處 ?

齋造鳩伊朗當然冇好處
但貿易戰未完就已經咁樣做
好明顯因為中國極度需要盟友黎對抗美國
窄D黎睇咪會油價跌金價上，股市即時轉勢向下
但當個世界觀一拉遠D，係玩緊國與國之間既分派遊戲，類似戰國風雲咁
呢步棋我覺得深不可測就真

打個和

伊朗企去俄羅斯度係死罪，睇黎美國有心搞鳩支俄同盟，要重建大佬地位，唔怪得土耳其近排無乜聲出

應該係連登CD rom

大戶Mon post

ko 慢到...

咁啱見到佢earning 又唔太差
又52 week low咪入下
希望可以慢慢升返上去

真價值投資

得閒飲多倆支可樂支持下先

邊個連登大戶咁好接左MUDSW

係
用8仔啦

THX

見到唔同圈子嘅friend都俾港股撚，叫佢哋買美股都冇人聽，話想買又唔開戶

各位巴打，知唔知道點DIS 好業績，但又隻股相反反應。係唔係因為comcast

理得佢地姐
各有各賺

冇路捉
大戶話事

冇路捉
幅圖話事

日日7.85都冇接錢

賺？

富途換錢係咪有得app入面換？食價食得遠嗎？
定係去百年換錢入8仔好啲

Ps打算手動定期入qqq

唔知由幾時開始已經冇晒新聞

百年換咁麻煩,
除非你換好多

多數我都係銀行換算

大戶賺

美股比人燃得少？

比港股少，港股你有冇信心buy and hold先

10年前有

要玩美股本唔可以太細
本太細滙率手續費都賺唔返

滙率有幾貴呀

ib

我都唔明本同匯率有乜關系
但新手唔敢亂講野

買一手唔知咩柒港股個手續費仲貴過換美金果個費用

就係美股先係本細都玩到

港股你一手手咁買 得幾皮野有咩戰術可以做到

all or nothing 戰術

buy and hold forever

打去問郭蛇點步署

可能我用TD 成$10手續費一次
本細1/2手咁買 手續費都賺唔返

trade得多用過間啦

成日trade用IB抵啲

不用這麼貴

唉 太懶得閒去搞下先 9.99USD 一次好貴

賺錢都懶

其實新聞唔報定真係冇？

再一直報其實冇咩意義，不如報下其他新興市場發生咩事，等啲人知道聯匯有咩用好過

好轉？

期貨爆sing

豬rub

高開 _ _

頂,啱啱匯左錢去 firstrade
點知一時唔記得英文名係名字行先之後再到姓氏,手快快匯款附言我個英文名打左姓氏行頭
而家唔知會唔會匯款打回頭浪費匯費
請問有冇人試過同一情況?會唔會其實照過到冇所謂?

問吓firsttrade

tonight drop

我d put 都又乾又瘦

繼續長揸

叫做冇咁淡

溝lo

IB 外匯價差吊打全部行，唱完錢仲可以直接提款。

等高d先

walmart

支概股係妖股

岩岩grub $108成交係禁錯market price?

隻wb 支股真係妖

大家都忙緊睇市

MU 終於生性啦, keep going

The plane carrying U.S. Secretary of State Mike Pompeo and three released Americans hostages back from North Korea stops off for refueling at Yokota Air Base.

冇入錯MU

現價唔敢入

下次$45 再入過

god

AMD應該點好
1) 10-12
2) 12-14
3) 1 + 2

22222222222222222222222222

如果有下次

dis

$45入左真係靚位來

黎多次$45個市又姐係撚狗時段，又係唔敢入（之前$50一注，$45一注）

不用咁麻煩
4) 2-12

有無既打買佐BSEA/HSEB
發生咩事

NVDA第n次挑戰高位

call

萬事具備 只欠東風 希望今次得

原來redeem

PG 入唔入好, 個股價低到 去70幾蚊

諗緊好唔好賣左tgt佢?

唔該打巴

Ntnx

賣啦 唔洗諗

搵工了 倒屎了

想知點解?

今日真係去左見兩份工 hea足半年

落緊地獄

你又係同我一樣做倒屎 ?

me聽日都有兩份intern要interview

倒屎太高級
俾人問點解茅做野咁耐
@失業巴

我讀完書畢業未返過工

升唔起

有d想買GE

如果今日升唔起 聽日尾市倒跌既話
大部份股可以開始止賺
依種玩法都出現過好多次
禮拜五隨時sin你一獲金

請問富途買美股係咪都ok? 我打算長渣

同埋好似唔駛轉美金都買到？

ATVI每跌1%就入10股

而家已經回緊

依d時間係任佢舞，曖昧不清既時候3:45 a.m再決定

bio rad咩事

始終要跟大trend 行

巴打暫時點睇

Today or tmr 收陰燭
咪去返前底
突破加confirm 就追入
都係之前套路
直至轉trend
阿門

睇咗Microsoft keynote，未來Azure + 365會係兩條大水喉。不過Microsoft本身自帶好多屎，炒埋一碟變咗低雙位數增長

新嘢多數係大企業向，平民同細公司冇感

計埋今日試緊第3次254

畢竟都係蟹貨區
係要試試佢啦

都係唔賭住, 又近業績
而且有MU 都唔駛拎NVDA 住

以個人觀察，自從FB, AMZN, AAPL王者回歸同美金轉強之後，就離開咗2-4月既市況。我覺得可能係開始有大型既組合重組，令到一啲股票好強，而一啲弱到冇朋友

暫時嬴輸係靠stock picking，直到6月半年結rebalancing effect或者令市場意外既政策出台至有變

NETFLIX

45.5我都有貨
溝貨嗰注

本身侵話今個星期會公佈新嘅對付中国措施，唔知係咪雜仔打電話俾侵平息咗件事

破頂你又唔敢追gala, 追咗都hold唔穏

不過買貨靚位係220嗰啲位

下下拎低位來講唔得咁bo
230買就靚了

破頂都係死死氣迫自己追

不過主要原因係廢事半導體咁重倉
唔係突破成形都唔想追貨

我見佢上次低位出針針，第二日有cash即刻入貨溝
升升下走咗230嗰注貨買其他嘢

突破了

一嘢隊我上天堂

各位上曬車未，準備派錢

呢個鐘數D突破好快玩完

冇錯

又要諗去邊到旅行

破啦

長渣宜家入市係咪好唔抵，巴郡都話fy17 d價太癲冇咩收購

個v好靚呀

嘩 唔通真係要牛3

6月前中美如果傾唔掂就互收關稅，睇定啲好

微博彈都唔彈

MUDSW -0.12 -18.46%

放遅一日就仆街了
多謝接貨個巴打啦

成交額9200 笑撚左
應該係我個批貨黎

幫你頂成20%
真係笑死

DIs 死老鼠

我隻可樂都唔先性

mu 終於開車

仆街 之前跌到仆街時，上番46.3即交 ，依家極度後悔到

*即沽

咁姐係算唔算成功反彈呀

BKNG -7%

仲追唔追半導體好

段久巴
8securities禁錢一般幾耐先禁到出來?

Sedg

最怕就係宜家入貨

Confirm uptrend 既話就要入
No one can predict the trend

怯，你就輸一世

但中過幾次伏 有限金錢再中就無

其實呢啲上落市, 無心水真係唔好亂咁加注.

S&P Volume 細到
一定 fake 9 你

咁都唔算? 之前好多po人預2680跌番落去
而家都一支大棍穿左上去啦

大部份低位入貨唔驚

係有一注錢，諗緊NFLX, ADBE定AMZN

adbe好似抵玩

好想俾多幾個like呢個post

Y not all，三揀一好難揀

FB開始搞blockchain，大科企嘅先行者。今晚睇埋google個keynote

因為得一注

跌唔買 升又驚

大眾只會繼續中number降

正常 我唔想又假突破入貨又係到叫春

其實信股神買指數
最正係買左唔洗理

around 2日會到銀行

thanks bro

賣股後要等唔知一兩日先可以兌港元，兌完又等兩日先可以轉帳去銀行，轉到銀行都係帳面入帳，未變cash，又要等

老母又俾錢我買股票，我當投資美股係幫佢買保險，上次要拎profit HKD8000 嚟check心臟

等到頸都長

預一星期左右，等錢洗唔好咁忟水

反彈了

預左一星期到啦, 又唔太急既,
入錢就入得多, 第一次禁錢, 怕炒車

有趣，近排同前排既政局無改變過，仲有惡化跡象，但都升穿哂之前既位置

有咩好入/追

新手想問下 買VOO同香港3140邊個好啲

MU_ _ _

MUDSW

等人接貨

有人接曬啦 唔是咩?

清曬啦

想買左ma
有冇咩好sub tech 定 semi con 好

crude oil又升番

諗住長揸 msft定aapl好? 利申:錢有限
唔好why not both

why not both

MSFT

我仲渣住

VOO
咪聽出面D on9買3140

兩隻買晒

留俾個孫

好似得一個推
理由其中一個係港匯弱乜乜乜
可能佢冇諗3140會project埋個匯落去個股價度匯率唔會賺到

btw, MUDSW 係warrant黎？

同佢講都哂氣
條友智力有D問題

佢用港紙直接同間野買USD既野
會平過
我換USD 直接用USD買?

貪用港紙結算

間野中間食匯率都食唔少了, 仲狼過銀行

都唔好講咩成交量, 管理費果D野了

我新手廢事撘咀
買賣差價又西
話長渣但好難講有一毛啦啦要沽
買盤長期得10k一格大注小小都打落幾十格(佢盤唔密會跳格)

Y not both

學生哥邊有咁多錢

咁2801同mchi 呢

facebook改組詳情

我新手唔識

游泳健將巴菲特話appl

條廢老依家先flat
On99

其實用3140都係為左hkd hedge
咁佢會買fwd做嘅咁就冇用spot咁傷
第二就係個expense ratio 嘅問題 佢收0.18% voo收0.04%
第三就係個息收唔收稅嘅問題 不過唔熟tax要等大家答

其實咁多巴打可以一齊舞弄MUDSW股價 mark高等人接

無錯 就係佢會外匯Hedge
唔想煩/唔想轉受外匯影響 咪買3140
至於股息 3140應該扣左3成

大家一齊做莊

睇咗google keynote，基本上將AI link落旗下大部分app

比較有興趣試既係AR google map, google lens

等間做到通哂天即係想睇人報證監啫

拉高派貨

Mark高橫行難散貨，反而先炒上再邊上邊出貨容易d

搵隻有開option嘅玩好d，夾爆個莊

今日諗住走jd ma
入adbe msft mu ba

屌你老母老細放左工冇approve

今晚NVDA派成績表喇

果陣見佢$220都無入到

Cpi得0.1， 係咪唔洗加息？

一齊等穿爆頂

Adbo 好似有升穿52 新高，有得追

加注

下個位是咪2718？

睇今日最active股票，發覺有隻叫mudsu

Volume 435,900
Avg. Volume 65,234
我有冇眼花

曾經有段神光環

屌 成班仆街唔加密
講到明呢隻段巴益巴打 only
你地比街外人知道矖
貨得果少少 比人搶矖挑隊都未必買到

10.27 長期有賣盤
154050usd

會唔會係下一隻amazon?

Drop

隻隻都新高
點買

Mu

google都歸埋位

3點前就到啦

頭兩個字係mu就掃貨

係咪要介紹，大把股仲喺地獄

有無巴打有FFIV
個走勢靚到 仲有多頭排列
突破冇買到
而家得個恨字

心動不如行動

DQ

有
156入

巴打明智
錯失良機

原來trump概念股升左咁多日

hseb 係咪6月4就收番??

牛3

Trump trump 放下假 比你升幾日
牛3 去熊1 只要幾個 twtr

屌佢老味

之前吹中美貿易，中東危機，完全消化啦

Nvda應唔應該earning release前放

D負面因素去曬邊? 屌你老母

侵侵話捉撚咗ISIS LEADER

大户呃貨

係大師體內發酵中

夾死d廢淡

全軍出擊

做左淡點算呀

坐左好耐嘅svxy is back

等死

如果放左就唔好再睇了

應該

Sedg nvda已走

侵係波妹見金仔

224走左屌

sedg每次業績都爆 好癡線

我都諗緊放唔放好

咩價買呀，佔Portfolio幾多?

陣間爆升唔好dup春就ok

有100手SQQQ@16.5 點算 新手

股市會還熊軍一個公道

係囉 btw 俾我就走

頂你 新手玩sqqq

妖你哋，唔好咁啦

仲要100手

知錯啦 擺係度等定係點好？

100*100*16.5=165000usd
rich

我235 入 我選擇等，你諗下nvda 果d 顯卡全部都sold out, 一返貨就sold out

我意思係100*16.5

美股幾時100股=1手?

止蝕啦,SQQQ冇得坐架

Option 係100

咁幾多股先1手

都係果句
止賺左先係自己袋

利申走左

正手就坐得
反手唔好坐 輸rolling都輸死你
利申坐左7000 股svxy

其實係
陣間唔好彩跌到pk
仲可以出來笑下其他人

SPOT 好有力

可以一股一股買咪一手一股囉

學到野

美股冇一手概念，但如果要講一手的話又可以話係100股，option都係講緊100股做一個單位

屌又係果句，買之前冇諗清楚點解買，又冇諗清楚咩情況要keep，咩情況要放
而且乜都唔識學人玩反向ETF，重要玩到100股

問返你轉頭，你覺得納指黎緊會升定跌

學倒野

懷才不遇

個一皮鬆啲就算啦

輸千幾當交學費

問嗰個又唔答咩位入貨
走唔走好睇咩價買
230入，要一日跌12%先輸錢

想跟巴打學嘢

我掛咗45好耐，就係跌極都跌唔穿45

早兩日見佢升勢返返黎48.5 都照入

ma/mt programme?

咦
推post 開始快左啦喎

appl就190

慢返啦, 瞓晒覺

呢個位會唔會盤一陣呢
btw Netflix跑輸個市

殺呀

油又升 金又升

算係

好快三大指數又創新高

我支可樂唔郁幾日 終於有起色了

留左半倉現金硬膠膠

新愛股真係開哂無雙
痴撚線

買到淨返10usd唔夠

DJI都未升番穿上個月高位
如果今晚或者聽晚市打回頭
都係未擺脫一浪低過一浪既魔爪
指數圖一啲都冇靚到
只係個股跑贏市

今晚係開party，而早排係強弱懸殊

訓唔着

富國：美企業債再融資量達4兆 會是下一個危機的引爆點？

據富國證券 (WFC-US) 的數據顯示，美國企業將需要在未來 5 年內實行再融資，債券金額目前估算約 4 兆美元，佔未償還債務的三分之二。

據了解，隨著美國聯準會 (Fed) 執行升息循環，總體環境中、短期的利率上漲，意味著支付借款成本會更高，可能將資產負債表推向臨界點。而關鍵的是，利率越來越高也將可能觸發經濟放緩，令投資人擔憂。

Sage Advisory 投資經理 Zachary Chavis 提道，很多人擔心未來 2 年內「企業將更多的現金流用於償還債務，而不是試圖提高公司的競爭力，而過多的企業執行這個動作會抑制經濟的成長。」

投資人的擔憂似乎正在滲入債券市場。自今年 2 月初達歷史新低以來，平均公司債券利差已經飆升至 7 個月的高點，而美 10 年國債殖利率也在 3% 水位上下浮動。

據《彭博》報導，大約 3 兆美元近期到期企業債被評為「投資級」，但主要成分還是在高於「垃圾級」上的水位，那些被穆迪 Moody's 評級為「Baa」或 S&P 評級「BBB」的族群。而另外 1 兆美元的債務則是高收益企業債及槓桿借貸等。

據紐約研究公司 CreditSights 的數據顯示，美國高收益債券市場自 1980 年代以來達到信用評級的低點。富國證券信貸策略負責人 George Bory 表示，相當多的高收益債企業需要再融資，「雖然有些公司手頭握有大量現金，可以簡單地還清債務，但畢竟是少數。大部分企業沒有其他選擇」，只能再融資。

Bory 也認為，在美國聯準會 Fed 的信貸緊縮條件下，借貸成本上升時期往往引發如 1990 年代末和 2008 年的經濟蕭條問題。如企業被迫以更高的利率進行再融資，信貸條件將受到影響，可能會導致更多的降級。

然而，CreditSights 的高級信貸策略師 Erin Lyons 表示，美國稅改案也將影響企業的融資決策。她表示，稅改案有利於企業存放更多自由現金，減少債務的發行。「除了併購外，大部分應無須以更高的利率做借貸」。

全球最大避險基金橋水 大砍80%歐股空單、減美股淨多單

《彭博》報導，由著名投資人 Ray Dalio 帶領的對沖基金 Bridgewater 今年即使在 4 月份虧損，年度表現還是優於同行。

據了解，Bridgewater 今年前 4 個月的業績在上個月虧損 1% 後，其 Pure Alpha 基金還是上漲了約 4%。據 Eurekahedge 的數據顯示，2018 年前 4 個月的對沖基金平均報酬率為 0.3%。

另外，根據彭博的數據顯示，Bridgewater 對歐洲股票的空頭單現在已經自 2 月份以來下降了 80% 的量，達到大約 40 億美元金額水位。儘管這一數字還不足以衡量這家管理 1600 億美元的基金目前的定位為何，但 Bridgewater 今年曾對歐洲企業投入了約 220 億美元的空頭單，引發投資人的關注。

最近 11 次的資產披露顯示，Bridgewater 正在減少其歐洲企業的看跌投注。其中 3 家減少看跌的企業為 Intesa Sanpaolo、UniCredit、和 Telefonica。這些股票今年的股價都在上漲。

Euro Stoxx 50 指數今年以美元計算，上漲約 2%，其中包括再投資股利，意味著短期投注並不是有利可圖的交易。

消息人士稱，該基金在 4 月份交易已開發市場的貨幣和利率賺錢，虧損項目為股票和新興市場貨幣投資，而目前基金的策略也將美國股票淨多單從今年初的 120% 資產金額降至 10% 左右。

北京打破剛性兌付 中國信用利差擴大至2年新高

《金融時報》報導，中國頒布新的法規，針對地方政府長期違規舉債，中央政府指出，未來將不會為這些地方債務擔保，使得中國債的信用利差 (Credit Spreads) 本周飆升至兩年新高。

信用利差，是指除了債券信用評級不同，其他方面都相同的兩種債券，殖利率之間的差異，指因應提升的信用風險，投資者所要求的殖利率。

中國地方政府為了規避借貸上限，以獲得資金支持基礎建設，長期透過地方政府融資平台 (LGFVs) 向銀行借錢，使舉導致中國的債務水平自 2008 年以來不斷攀升，使中央政府對地方政府的融資還貸能力感到擔憂。

全國銀行間同業拆借中心的數據顯示，5 年期中國國債殖利率和同期的 AA - 級債券殖利率利差在週一 (7 日) 來到 3.6%，並在週二 (8 日) 維持在這個水平。對比 6 個月前，信用利差僅為 2.51%。在中國國內債市，AA - 等級的債券同等於垃圾債。

上月底，有個地方政府融資平台無法向非銀行貸款機構進行債務還款，這使投資者感到擔憂，因為這可能代表北京當局將不再為地方政府債務做擔保，任由地方政府融資平台債務違約。

根據中國信用評級機構中國誠信的數據，天津市政府擁有的融資平台天津市發展局在 3 月至 4 月到期的信託貸款達人民幣 5 億元 (約 7900 萬美元)，但該機構只償還約一半的貸款，並表示將於 6 月 29 日償還剩餘的人民幣 2.5 億元。

在 1 月也發生一起類似的事件，雲南省政府擁有的融資平台未能如期償還人民幣 10 億元信託貸款，儘管相關貸款在下個月已還清。

中國誠信的總體經濟分析師 Yuan Haixia 寫道：「這次 (天津地方政府融資平台) 的事件表明，隨著進一步的金融整治活動，這類平台的融資環境將變得更緊縮，流動性危機對這些平台的影響將加速。」

嘩屌
亂set 66, 仲有一蚊就到

開倉半個月

咩 app?

fatfat~!

買MUDSW 發大財

賣晒喇咁快?

Ticker???

ticker 係咪無得track美股?

唔通5月真係冇得輸

AAPL屈到痴撚哂線

NVIDIA Q1 EPS $2.05 Beats $1.45 Estimate, Sales $3.21B Beat $2.89B Estimate; Sees Q2 Sales $3.1B vs $2.95B Est. $NVDA

結果都係要跌

strong beat 都跌....

同上年8月個次一樣

唔怕 本多終勝

今次未公佈前升咁多，有回吐唔出奇

應該會回5-8%

搵到
個 app 叫 Tradeflix

For 8 securities

賺少左好多，仆街

唔會再中投行伏，佢跌就加碼

20%倉止賺
諗住3:45 搵下其它股睇下仲有冇肉食
打機打到唔記得睇

nvda beat 到咁都跌

之前都試過，
所以我都無再特別搏earning beat.

Nvda孽績跌愈來愈穩

跌左就係個鑽石底

愈跌愈買

《經濟通通訊社１１日專訊》晶片製造商英偉達（Ｎｖｉｄｉａ）首季盈利增長逾倍至１２﹒４億美元，收入從１９﹒４億美元增至３２﹒１億美元，優於市場預期的２９﹒１億美元，主要受惠於數據中心及用於遊戲繪圖晶片產品需求急增。
不過備受關注的數據中心業務收入增長７１％至７億美元，低於預期的７﹒０３億美元，打壓公司股價在盤後下挫２﹒９％。
季內遊戲晶片業務收入增長６８％至１７﹒２億美元，超出預期的１６﹒５億美元，但按季比較則減少１％，顯示挖礦熱潮略有消退。而來自汽車相關業務的收入則增加４％至１﹒４５億美元，亦高於分析師預期的１﹒３億美元。（ｍｎ）

打咩game打成晚唔訓